有冇人有認真思考過最近嘅自殺事件

黑警打死人，係呢個香港社會已經好似係平常事咁。。
新屋嶺

但我更加擔心既係，
香港除咗警察同埋示威者，其實仲有好多唔同人，有冇諗過以前啲黑社會？殺手去晒邊？

假如我係壞人，我知道而家無論做啲咩都會入黑警數，我老閪都去做啦！要殺人嘅殺人要打劫既打劫。

唔係想帶風向話唔關黑警事，我絕對相信手足講嘅野！

而係喺呢個社會當警察已經冇用嘅時候我哋更加要去保護市民！

唔可以俾啲壞人覺得社會亂佢就可以為所欲為，因為有太多自殺案都好鬼，我哋唔可以自動排除左係有人謀殺！

希望無論連登定係其他文宣要宣揚信息要保護市民呀

五大訴求！

缺一不可！

推推推

Pish

push

如果係想屈狗，會唔會全部都話冇可疑啊
中大個女仔指證黑警都比狗大佢提供實質證據

重點係有好幾個自殺人士係冇俾人拉過
話熱衷反送中 基本上而家社會大部份年輕人都係熱衷架喇 ！
咁有啲人冇俾人拉過 但係又好明顯係他殺
會唔會除咗黑警之外有其他人所為？

即係我咁諗黑警要殺都殺左勇武d手足先

冇人理

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

有拉點會咁明目張膽
冇資料被捕先話佢自殺姐